有無巴打試過知道自己踢波跑動數據

平時打機睇波就睇得多跑動距離同heatmap
我地呢D業餘踢波既又有無方法知道呢D data？

戴隻錶咪有

手錶或耳機呢類都有呢D功能，但跑步就得，踢波戴呢D唔方便/對人有危險

呢啲??

好正幾正
不過
You can buy adidas GMR in select adidas stores and on the adidas website in all the following markets: US, Canada, Japan, Australia, New Zealand, Turkey, UK, Germany, Italy, Spain, France, Netherlands, Sweden, Czech Republic, Poland, Switzerland, Greece, Denmark, Portugal, Austria, Norway, Ireland, Belgium, Slovakia, and Finland.